大家隻傻有啲咩料喺入邊！？？

呢啲係基本，仲有咩嘢加

咸蛋

腸仔, 雞翼

肥豬肉 鹹蛋 冬菇

搖柱

乜傻嚟

正！

大傻....

Ok u win

M血

咁多年只係包過一次搖柱, 仲要半粒

食過一次，好正

綿花糖

女朋友

豬紅 豬皮 芝心丸

講講下好肚餓

個蛋黃不得了

咸香到

布丁

精液

豬肉乾

又見到你

鹹強無論放喺傳統月餅同傻都係一流

春袋

你打緊邊爐？

依幾日冇咗秒回po悶到瀨屎

雙黃切開見到啲油好不安
肥到仆街

有冇人識整馬來西亞傻
好掛住嫲嫲整嘅味道 一次都冇再食過了

人肉

報警

咖哩

形容下係點嘅？

鮑魚 瑤柱 竹笙 帶子

綠豆，排骨

芝士 紫薯 抹茶

鹹酸菜

咸蛋
肥豬肉
少量綠豆溶
點糖食

三文魚

有冬菇喺入面，咸傻嚟，有啲肉，啲料係蠔油咁嘅色嘅

印尼傻?

定糯米雞

鮑魚

花生